緊急救命圖

冇圖唔好屌老母 祭品

自推 不分化不割席

推

推呀屌

推你老豆

推埋佢地老母

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

輕輕一推